公安部：指導港警止暴制亂 以黨監警 倡忠廉

公安部：全力指導支持香港警隊止暴制亂
29.05.2020 08:12

國務委員、公安部部長趙克志昨日主持召開公安部黨委擴大會議。會議指，全國人大昨日作出有關「港區國安法」的決定，意義重大而深遠，要認真學習貫徹，及全力指導支持香港警隊止暴制亂、恢復秩序，堅決維護香港安全穩定。

會議又指出，要嚴密防範、嚴厲打擊境內外敵對勢力滲透顛覆搗亂破壞活動，堅決捍衛國家政治安全；要統籌推進各項公安改革任務，堅定不移走改革強警之路，著力健全制度、完善機制、提升能力，及毫不動搖抓好全面從嚴管黨治警，聚焦忠誠乾淨擔當，著力提高公安隊伍革命化正規化專業化職業化建設水平。

毅進仔學普通話會唔會有障礙?

唔知點解倡忠廉依句野係佢地口中出覺得好好笑

警察國家

同感
即係色魔教人唔好咸濕

忠廉=兩個字頭
忠誠勇毅=四個字頭

4變2
港狗cut剩一個 另一個俾公安做

遲D合作走冰去深圳

22條呢？

班狗最想見到既畫面出現了

警察ot完，放工都要玩 學習強國 app

香港警察人工高過你班公安幾倍有多
你咪指導囉 香港警察都係高級過你班公安

港警under公安

喺4點半警慌記者會 每次有支那記者用普通話問問題
台上永遠都無白衫狗識支那話 竟然夠膽話只會用廣東話呢種中文回答
根據新疆嘅国家安全標準公然拒絕使用支那話已經構成「危害国安行為」夠你坐返十幾廿碌架喇

香港警甴,二等公安

公安:你不配當軍人

跌班

勁查做yeah, 吾西泥膠

做個忠心的狗狗